旺角行人過路處地面 疑寫上警員個人資料

再有示威者懷疑將警員資料寫於公眾地方。旺角亞皆老街與彌敦道交界，惠豐中心對著匯豐銀行的行人過路處，地面黃色油漆上遭示威者寫滿字句，當中包括陳姓、許姓及錢姓懷疑警員的個人資料，包括姓名、編號、身分證號碼、手機號碼及住址。

而惠豐中心對開一個懷疑早前受示威者破壞的電箱表面，昨日凌晨被發現遭寫上相信是負責操作水炮車警員的個人資料。防暴警到場以天拿水抹走資料。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1627974/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E6%97%BA%E8%A7%92%E8%A1%8C%E4%BA%BA%E9%81%8E%E8%B7%AF%E8%99%95%E5%9C%B0%E9%9D%A2-%E7%96%91%E5%AF%AB%E4%B8%8A%E8%AD%A6%E5%93%A1%E8%B3%87%E6%96%99

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

我建議佢哋落禁制令
禁止市民走上馬路以避免泄露警方私隱

星島同東方記者幫手fact check

尋日行過旺角 好多

大家千祈唔好周圍寫
尤其是啲柱啊牆啊

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..